728被捕手足既心聲[代po]

好遺憾好不幸我被捕被檢控了
我唔可以再同你地一齊上前線並肩作戰
我希望你地知道 你地無失去我 我一直都係度
只係之後我要用另一種方式去支持你地

其實當我決定就上前線之前 我就已經有被捕嘅心理準備
只係無諗到呢日黎得咁快
由細到大 我一路都認為我性格唔好無乜朋友
但係我被拘留48個鐘入面 我先知道原來我唔孤單
我朋友不停揾我啲資料 揾我屋企人 幫我揾律師
我媽媽亦無怪我閙我 仲買特登買野食俾我
我同自己講唔會俾自己係入面喊
當你地係出面聲援到臭格入面都聽到嘅時候
真係感動到喊到收唔到聲
直到我保䆁到出黎嗰陣 我同朋友報平安
我朋友收到我訊息就即刻打俾我
仲即刻過黎揾我問我有冇野需要幫手
琴日過堂我兩位朋友仲特登黎等我保䆁
八號風球準備掛 出面橫風橫雨 佢地就咁等左我5個鐘
出到黎聽到你地每一位嘅聲援
再見住你地唔理自己成身濕哂去遮掩住我地離開 真係好感動
我衷心好感謝你地每一位咁維護我同我屋企人

同時間我亦會覺得好對唔住你地
係我無保護好我自己 令到你地擔心我 為我傷心
未來嘅路 好抱歉 我未必可以同你地一齊走落去
請你地帶住我地44個人嘅意志 繼續加油
我地仲未輸架 千奇唔好氣餒 唔好放棄自己
請你地唔好怕呢個政權 一定一定要走出黎俾人聽到你嘅聲音
覺得啱就去做 堅持你哋嘅理想

如果你問我呢段時間仲會唔會再出？我會。
不過唔會再上前線了 怕了？是的。
怕受傷怕被捕怕流血？不是。
我只係怕要我嘅朋友屋企人再擔心我多一次
好驚因為我佢哋要受到不必要嘅騷擾同傷害

由被捕到被控暴動再到保䆁 我都仲未識驚
但當我由法庭出黎嗰下 真心淆底了
真係會有種我係戴罪之身嘅感覺
唔敢想像之後嘅十年會點樣渡過
琴日有個女仔不停喊不停怪自己走左先無救我地
但其實唔關你地事 唔好再咁自責
係我唔小心跌親先走唔到 無怪過你地
我亦都無後悔過 我有出過黎爭取過我想要嘅野就夠了

最後有幾點麻煩大家留意下 態度可能會衰啲
上前線請緊記要保護好自己
最基本嘅裝備都冇你學乜嘢人抗爭

嗰晚走佬嗰陣我見啲人連普通口罩都無
唔齊裝備 唔！好！上！前！線！
唔想上鏡記得一定要戴面巾 被拉嗰晚有個記者一下就扯甩左我口罩

另外打小巷戰 企半條巷就夠了
每個人之間都要留返一個手位方便走佬
和理非就唔該企返後啲 俾返空間前線嘅手足逃生
嗰晚逼到走佬嗰陣變左人踩人！

千奇千奇唔好踎低啊！污低半個身就夠
踎低唔方便走佬 急起黎一起身就會好易失平衡
嗰晚好多人仆街就係咁解

見到有人仆街麻煩扯一扯佢書包等佢有力企返起身
幫幫手唔好唔理 救得一個就救一個

仲有我真係好想問 點解要係我地企緊條路度掘磚
知唔知好易kick親仆街架

記得出去之前一定要俾定個人資料朋友
唔好抱住僥倖嘅心態 下一秒發生咩事真係無人知

44個 真係不能再少了
我唔係鼓吹你地上前線 兄弟爬山各有各做
但希望你地明白 上到去 多一個真係好多
諗清楚自己係咪真係背負到後果先好上前
唔上前線無人會怪你地 知道自己適合做啲咩先係最重要
唔保護好自己唔會保護到其他人

光復香港 時代革命
餘下嘅路 交俾你地 我會期待你地勝利嘅一刻

自推

多謝您 好好休息

U Are Not Alone
We Will Win TGT

多謝你，好好休息。
我地會幫你行落去，一齊見證勝利既一日！

屌你老味連登仔去撚晒邊
call 人果時屌撚晒鬼
到有人拉就當睇唔撚到
真心feel 到義士condom 果種無奈

推

我地唔會放棄你地

多謝你

好好休息

有需要幫手請一定要出聲

好多謝你地 香港人加油

我哋會贏
然後救返你哋出嚟

睇到喊
我地更加要行落去 要救返所有巴打出黎
要留一個手位距離走位 頭巾要戴好 記住架啦

光復香港
時代革命

多謝你哋

我聽到佢講有個咁仆街既記者嗰下 真係好嬲好心酸

光復香港，時代革命

push

多謝你
我地會努力